警察不再止暴制亂，反而參與示威者遊行並支持其訴求

In New Jersey police have literally started marching with protesters.

We need more of this

香港班狗無腦㗎 淨係識聽上頭講嘢
讚佢2句就擺晒尾
極權政府最鍾意用呢啲蠢人 易控制
廢人有權喺手 就hi晒冰咁

More of this plz

咁訴求係咩
Trump落台？
解散聯邦政府？

Yes
人地係美國！
係人類社會既唯一希望！
唔係支共、港共之流所能媲美
黑官、黑警心靈將一世都不得安寧

可能諗住而家賺埋水尾就走

已經炒左兼控謀殺，仲有咩訴求?

我都係咁話

睇人工 低學歷出到去搵唔到第二份

美國唔同香港
美國人有槍權除時可以維權
香港人廢到殺人都唔敢 所以注定做奴隸

咁多五毛既

一睇美國就完全覺得香港人真係好和平好理性。人地開埋槍，打下劫，香港人都係唱下歌仔，係街叫下，你就話香港人暴動暴徒

I mean 政府同中共

黑人平權
根本為反而反

有腦識獨立思考嗰個一係迫走哂，一係就直到搞到人坐監，好似施sir咁

而家留番啲冇腦冇學識冇能力嘅人係度，因為易控制

分分鐘係重組警隊

不過講得啱，種族平權永遠唔會有終點

依啲咪正常囉
香港班狗畜生無性

其實死嗰個係白人會咁？
借題發揮
為反而反團火好快熄

重組警隊？
跪死人嗰個都已經有機會坐廿幾碌

我哋香港冇一個警察因示威活動嘅暴力而審判
止暴製亂-PK鄧 佢自己講

你啲言論=美國藍屍
香港人根本就垃圾

高招

點行都死
trump d 選票molamola

九成民主黨州份，對侵侵仲有利

玩開GTA都知
super black同popo本身係天敵

你唔做奴隸做咩要講出黎，因住mon po狗上門

人地警察無hi冰
睇下香港啲狗

重點係死果個唔會係白人 因為佢係黑人所以就會比人咁樣對代

無人要重組警隊 之前已經發生好多人殺完黑人無罪 你講既20碌想呃邊個

起碼都要有方案令黑人有對等既社會地位
否則玩大佢

你以為第1次發生依啲事？同類型事件依10幾20年不斷發生 次次都係黑人被殺 大部份白人警察都判無罪 咁玩條撚咩除非你做順民囉甘心一世做二等公民 不過美國人無你咁廢

諗起大波man係大興嗌支持警察嚴正執法

藍絲個腦.exe stops running

民主國家真好

殺人警老婆都即刻申請離婚，保住自己嗰邊嘅親人

幾醒

三級謀殺等於告誤殺，佢哋覺得要告重啲

雙贏

等睇香港人因為幾個變節原諒所有黑警

為樂於企道德高地嘅群眾死，真係好唔值得

重有美國警察一路對黑人都特別西，呢樣野係好大問題
雖然我都唔知可以點解決到

支那話係抗講者

本身佢哋都冇腦㗎啦

藍屍：警察緊係幫政府啦
政府出糧俾佢㗎

要求改控一級謀殺

好多5毛

用冰控制

加洲獨立

( Show Blocked User - 王奴lu )

送中撒左 仲有咩訴求？

free USA

一陣班表面極右但實質大愛既連登仔見到又FF香港班狗有一日會突然除晒gear同佢相擁和平共處

香港本身訴求明確啲既
五大訴求 缺一不可
依家就香港獨立

係香港一早開咗槍

Source?

呢d比喻除左垃圾真係搵唔到其他形容詞🤣

正視聽：美國騷亂由共產黨策劃煽動

訴求係咩？

班黑鬼示威就示威啦又要走入鋪頭搶人電視搶人袋

自己整臭自己跟住屌人歧視

香港左邊遊行右邊金鋪照開，有時質素差異就係果dd

復活弗洛伊德

以我理解
佢哋嘅訴求係種族歧視問題同埋警暴/濫權
至於要點解決就係由政府去諗 係政府嘅責任
人民只係企出嚟講個問題出嚟

禁止白人做美國總統

係黑人平等同告個黑警一級謀殺
唔好亂玩膠拉

又話美國d警察一早開槍打死晒d示威者嘅
連警察局都燒通頂 仲未開槍?

藍絲: 為何不是我想像那樣

唔好當哂全部示威者係咁
同官媒斷章取義一樣

知唔知新澤西係邊呀？
鬼ac?

三級謀殺係指無預謀殺人。但宜家示威者就覺得佢係有意嘅，要求改控一級謀殺。因為死者有講過話自己抖唔到氣，但個警察都照壓住佢。另外就係要求有根本嘅證策改變保障黑人，因為實在太多宗黑大被警察殺害嘅案例。

其實主因係種族歧視，個美國警察殺左人係點火線

2014年7月17日：紐約黑人小販加納（Eric Garner）被白人警員潘塔萊奧（Daniel Pantaleo）鎖喉壓在地上不省人事，最終死亡。期間加納最少11次稱自己不能呼吸，惟警員不為所動。事後警員不獲起訴，引發眾怒。

2018年3月18日：美國加州薩克拉門托市22歲黑人克拉克（Stephon Clark）因手提電話被誤以為槍械，遭警員開槍射殺。

仲有大把 廢事搵 自己google

解散美國警隊，刻不容緩

白警

三級謀殺=誤殺
同埋要改革system
總之trump好撚大鑊，搞到太大收唔到科，又唔可以應承太多搞到票倉(保守白人)

香港示威都打爛好多唔關事既鋪喎
裝修完中移小米 有人入去偷野又入你數好唔好？

聽吓fuck the police始祖NWA就知

香港獨立都係訴求？
求中共俾你獨立？

支那真係收收皮算啦

入小米偷嘢果d俾人當場制止哂啦

美國有冇呀？

New Jersey嚟架喎

而且人地有民主自由，相信可以用選票、用人民力量去改變政府同政制
例如好似今次事件咁，示威唔夠一日，當局就已經拘捕咗個警察、獨立調查
到咗而家美國人要求除警暴，幾個州嘅州長同市長都表示支持，有啲就已為警暴問題道歉

人地唔駛獨立都已經解決到問題

咁中移啲iphone去晒邊
啲人情緒咁高漲點知會唔會比人當4眼仔打埋一份 同埋有人亂扑鋪係有人阻止

要求共產黨落自願落台，接受國際法庭審判都可以係訴求

你殺左幾多個？？

藍絲式嘅比喻

起底就知五毛
照回應你
你上一句話美國人有槍而香港冇
下一句就話香港人廢到殺人都唔敢
兩句已經有矛盾

你唔假設香港人有槍會點？
根本冇得比較

應該即時槍斃啦

中移小米唔關事
你中國人？

笑死 美國示威咁做會玩死係中共政府

其實我仲未知美國示威者有乜求? 黑警已被判謀殺 政府都道左歉 仲有咩不滿?

炒魷 告謀殺 賠償 道歉做哂
仲可以有咩訴求???

入去偷野呀
你五毛？咁樣覆收唔到錢架喎

你講吓一年嚟偷嘢次數埋有冇呢兩日美國咁多
偷親都係啲唔關事嘅人做
黃絲仲幫手落手扣𠻹
你想表達啲咩

具體點為止黑人平等？

咁高學歷仲要只係識半種語言可以走去邊

人地係要求告謀殺
依家告嘅係誤殺
成堆五毛入黎帶風向
不如諗下點樣運用呢個黎換取支持啦
係twitter出個比較圖
compare香港班賤種龜
同美國班警察 有咩唔同

好多大波

口罩都冇

美國人覺得成個警隊都係一膽膽呀，要撤抵改革警隊制度。

佢地警隊指引寫明可以壓頸，炒左果個咁啱係佢殺左人，畀著第2個都係會殺到。

你講下20年黎幾多黑人比白人警察殺先啦

將自己無限放大 其實仲係個井到

呢個係根深蒂固嘅問題，差唔多每個國家地方都有呢類問題，只係對待不同嘅種族，除非種族清洗

on9 hk popo

Send俾五毛同藍屍睇

First-degree murder，是指非法施行殺人行為且兼具「殺人之意圖」及「事先預謀計劃」者。以及殺害警察、法官、政府要員、證人和殺害多人、以殘忍手段折磨被害者死亡的行為。
似你玩多啲

美警有些都係被洗腦，係去憎傳媒

唔係炒咗同控佢謀殺就解決到問題
當年7警案咪又係拉咗
咁係咪代表解決咗警暴濫權問題?

美國個個有槍 搞到咁大獲
班差佬搞唔掂實再阻止實比人隊冧
醒目既梗係掉轉槍頭啦

呢幾日支那啲小粉紅變哂黃絲
成個國家都on99咁

班狗係真係有hi冰

人地先識玩，
邊條撚樣做壞規矩，立即要屌走佢，如果唔係成隊形象無晒！

好似偷水咁，唔屌佢，咪on9囉！國際笑話！

人同狗嘅分別

USA! USA!

佢5毛嚟 BLOCK撚咗佢半年

好多藍屍話民主派搞到中央立國安法係攬炒

佢地唔知中央覺得立國安法係保護緊香港，唔係攬炒香港。

佢地覺得中央立國安法係攬炒，係反中亂港的行為。要有國安法拘捕佢地

美國個制度有無歧視黑人先...如果無咁點黑人平權? 白人對黑人唔客氣就犯法?

J Cole (天王級rapper)都出嚟示威...

偷野個隻廢老畀前線巴綁9埋添
香港示威係緊當年波士頓茶黨倒茶葉落海，冇將茶葉攞黎自己用
個位人兄之前梗係冇留意開

美國有好多有色人種高頭大馬，脾氣暴燥，對社區安全係大威脅，當地警察無可避免需要用大D程度武力。當然令到呢D人唔搞事又唔止係警察既責任，所以連警隊內既人都會支持改善黑人免受歧視.

唔係冇腦
係為咗錢出賣香港人
收錢幫共產黨打壓香港人
即係賣港狗賊

民主而且整體民智及政府文明較高既地方起碼有更多自由表達空間

你估如果响香港有popo公開支持五大訴求，佢同家人會有乜下場?

出黎企高地姐

Yoyoyo

但個問題係個警隊制度有無歧視黑人先, 無既話其實真係難搞喎

［行動？］依家Twitter 可行嘅一條出路

睇返香港

又話美國一早開左槍既

完全唔知佢地咁做為乜 好似帶風向支持美國人示威咁

大量post比較
香港同美國示威
中共必定發動五毛開大量post
建議不用理會

人哋做呢啲嘢有後果 你睇返香港嗰班仆街狗乜撚後果都冇

啱 真警察 vs 販冰

真 無腦思考
真係狗黎

Nike都出埋聲，睇黎侵都幾大獲

警察針對黑人講左好多年
一早重視問題
就唔會有今次既事發生

個問題係個制度
示威既目的就係爭取公義
想要制度更公正

不過香港連民主選舉都未有
想用選票趕走執政者都做唔到

人畜之別

所以 3萬thx 佢老母

[反國安法]"反詩"兩首

佢地警暴問題不嬲都有 而且有針對黑人
呢次唔係單一事件啦
冇reform都唔駛旨意會平息倒

香港警7係外國應該當示威香神咁拜

改革警隊

其他rapper我唔知 不過J Cole不嬲好貼地

佢地覺得可以搞亂美國自己就贏

州政府搞唔掂拉埋侵落水

我係講緊美國警察做多啲呢啲嘢有助於解決問題，香港嗰班連PR都唔做

我覺得屬二級，一級要主觀想對方死，我諗佢應該係主觀想對方受傷

五大訴求扮唔知？
食屎啦白痴仔